[and/ios]<<連登未來突破100層 刀劍神域 關鍵鬥士 招收玩家post>>

由開GAME開始到依家進行抽卡活動

遊戲畫面

刀劍神域 關鍵鬥士

SAOIF FACEBOOK

SAOIF TG

快入啦 巴打

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

[left]ｇａｍｅ名

ＧＡＭＥ ＩＤ

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

吉姆

ID:2396733680

LLENN

ID:3129115324

butter

ID:74526390

狩生由也

ID:3819768417

an機 LINK

APP STORE 搵就有

我自己就無刷首抽一開直接玩

now 抽卡活動

流名..等巴打加入

New post lm

算數喇 冇左標題法已經唔想玩

現有8個人，歡迎各路英雄加入

可以同其他巴打一齊組隊作戰

推呀推

無我份 sosad

Push

推 第8層己開放

現抽卡活動

GAME名 ID 區

忘記過去..重新課金

成日出得咁快 銀包無錢喇...

SAOIF lihkg公會今日開幕了
公會id：1938289043
公會名：《LIHKG攻略組》
歡迎巴絲們加入

[i
[/img]

請問頭二十抽得呢啲可去馬嗎？

最好兩隻同技四星開局..如果無恆心刷去淘寶買幾十蚊

我覺得ok 有四星就ok

新加入, 隻GAME有無得連機打BOSS?
暫時打到第4層但剩係見到好小人
副本剩係得清怪任務

有活動廣場就好多人 隻game一開都超多人

入tg

你主線解左就可以組隊打Boss

每次入game 都load 607舊嘢, 其實係咪用梗data

其實玩法操作幾好, 不過見要練LV就唔想入坑了

唔緊要啦 好多巴打一齊玩

我無限數據就唔理了

[quote]

由開GAME開始到依家進行抽卡活動

推一推 麻煩申請入公會既巴打入埋tg方便聯絡

最好一入就自報game名同id 驚唔記得你地

轉翻手動批 怕有外掛入黎搞事

睇第一頁

[img]

[img]
圖片網址[/img][/img]

好多圖我都有份上鏡

擺明追住大佬黎影

安已不

要展現團結一面

[/img]

[img]
[/img]

新玩 留名

咩id? 入左tg未 ？

唔好入完又走，野都未講

推post

推一推 越嚟越多巴打玩